# Задание ко второму занятию

1. Изучить [это](../lecture/quickstart.md).
2. Выполнить несколько простых заданий
   - Написать программу, читающую с клавиатуры число (не больше, чем 4 байта) и проверяющую его на простоту
   - Написать программу, которая в ответ на введённое число выводит его в 16-ричной системе счисления (два варианта: пользуясь только `printf` и пользуясь ею только самым примитивным способом)